台灣：你承認我是一個國家我先收

咁台灣快撚D宣佈獨立先啦
要個濕鳩香港承認你把撚柒咩？

中共應該先行出手，跟據一個中國原則乜乜77 ，話台灣殺人係內部事務，同日就轉阿佳仔番深圳槍決，就收得工啦。

如果有心處理，邊洗搞到林鄭政府咁尷尬丫。

笑撚左, 但係不失為一個宣示主權既方法

咁你做咩要反送中

本身已經係獨立政權，做乜仲要宣佈？

人地反送中但大陸要送中喎
咁大陸要搞實做到

中共希望台灣行錯棋
點知台灣步步質撚到佢暈

放推飛機挑釁台灣
點知台灣又當睇馬嬲戲

睇黎唔主動出擊
都係要邊食草邊備戰多二十年

國際共識台灣已經係國家
本身已經係獨立嘅
點解要再宣佈獨立??

用返呢個邏輯
中國成撚日都叫外國唔好干涉中國內政
咁應該要每隔一個鐘都向國際宣佈中國係一個獨立國家

而家港共政府唔認 就係要迫你認
你唔認咪當你無到囉

5毛現身 block 埋

傻閪的眼界